點解大肚婆會敢岀街

一岀街係人都知你被人中岀過

個post好熟面口

純粹係每次岀街見到大肚婆我就好不自然地幻想佢地搞嘢嗰樣係點

中出有咩問題先

非處->唔俾得人知
大左肚->話曬俾姨媽姑媽知